每一個成功男人既衣櫃入面都有幾件恤衫

其實係近排想買返幾件出街著既casual恤衫 (唔想要太formal 既款)
主要想買一d淨色或者簡單設計既
想問下各位巴打有冇咩野牌子好介紹
budget 大約係每件一千蚊以內

想買類似下面呢一款既

u記

Fred Perry

想請問係咩野牌子?

YAECA

成功男人一定係著冇logo

上網見到好似幾正咁
不過係唔係淨係寄日本？

因為佢地通常都係去訂造

係
Cutting 唔錯

會唔會有d本地既鋪頭都有賣類似既恤衫?

樓主 著佢啦 係人都知你成功

Ralph Lauren

一千蚊
你去peter lee訂oxford shirt都得啦
買咩牌子野姐

土豪？

uniqlo太長
轉左買global work

brooks brother

淘寶 兔先森
料幾靚

係咪比較多中國旅客鐘意著呢個牌子

得閒去睇睇先 屋企附近有專門店

唔好意思 比較少買衫唔知價
多多指點一下小弟

好 上淘寶睇睇先

鬼佬cutting會唔會唔fit亞洲人

細細個就聽過
近排官網好似做緊特價 不過唔知寄唔寄香港

去中環suit supply 睇下款先

Adlib

bespoke 啦

奴隸就奴隸啦成功男人

same

made to order proper cloth 同 luxire都幾好 luxire d button仲要唔係膠

而且luxire d布粗糙所以感覺oxford d

Peter Lee d button stitching冇luxire好 有兩三條線飛出嚟

都好貼身下
軟唔軟身？

luxire一開始著會硬到好似帆布咁 洗多幾次會軟番 (不過oxford都應該係咁) 至於咩fit都你決定咖姐

Extra slim fit
一定要買呢隻 其他都好闊

Fred Perry係三界溫布頓網球賽冠軍 = 成功

上年11月到而家都未試過出街唔係著恤衫

有冇人知恤衫袋有個熊仔頭標誌係咩牌子嚟

gitman vintage 好似同bb $140果隻oxford shirt 同一間工廠(美國)整 slim 好多

g2000
最耐果件著左成14年

大約要幾錢左右

carry 唔起

係香港唯有咁樣自我催眠下

睇睇先

想買d比較casual既款
不過都唔該你先

想買casual少少出街著
呢個牌子睇落好似比較formal

本地牌子

但BB extra slim都接近亞洲slim架啦